點解班ConDom仔仲未知自己係隻用完即棄既Dom? 你留係到無得放工你d上司早就收曬工啦 又話出生入死

【0032】救護員從警總救出數名躺在擔架上的病人時，一名男警察（圖）一起離開警總， 隨即被示威者指罵， 批評他是藉故收工。該名警察向記者表示， 他只是出來協助同事上白車，稍後就會返回警察總部， 不會藉故收工。

該名警察為警察學院副院長李仲華。